突發 太妍都po左遮眼相！

Thank you TaeYeon

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
九月二三 全港三罷

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

黑警還眼 黑警償命

後者希望炒車集氣啊

可能佢覺得咁樣影有feel姐

弱智就咪post出來啦